特朗普：不排除關閉更多中國使領館

美國政府要求中國駐休斯敦總領事館，在72小時內，即當地星期五下午4時前關閉，中國駐休斯敦總領事蔡偉接受傳媒訪問時表示，知道這個消息後感到十分震驚，批評美方的舉動沒有底線、蠻橫無理。

對於外界指總領事館焚燒文件，蔡偉稱各國外交機構遇到緊急情況，都會採取一些措施，這個是慣例，沒有甚麼大驚小怪，批評美國傳媒炒作。

美國總統特朗普表示，不排除會關閉更多中國的使領館。

改為台灣註美領事館

遇到緊急情況會放火？自己承認

cls美國究竟幾個領士館俾中國蛀咗